RTSP клиент.

RTSP плеер, способный воспроизводить, искать по временным меткам, контролировать уровень звука и т.п.

На данный момент клиент поддерживает видео кодеки: H.264 и аудио кодеки: MP3. Декодинг видио и аудио
осуществляется с помощью библиотеки "FFmpeg".

Работа с сетью и графический интрефейс реализованы с помощью библиотеки "Qt5/QML".

Для правильного функционирования клиента, на компьютере должна быть установлена
библиотека "FFmpeg" не ниже версии "4.1" и "Qt5" не ниже версии "5.12.0"

Клиент, особенно хорошо, работает с моим RTSP сервером,
который можно найти [тут](https://bitbucket.org/LoveTea/streamer/src/master/).

![Player Preview](preview.png)